搭巴士後面條大陸西講電話好撚嘈，如何唔正面衝突又叫到佢收聲

佢嘈左大半程車
我就黎開Google翻譯打「小姐，你嘈左好撚耐啦，可唔可以收聲」然後不停播放

過去話佢啦毒撚

你又扮打電話，對住電話大大聲爆粗閙人

大聲播電台

下一個站落車

講電話一定有聲

下一站金鐘 下一站金鐘

俾個po佢睇

毒撚唔夠膽講嘢就收聲啦